  {
    quizID: "buoys",
    quizName: "Buoys and Channel Markers",
    questions: [
      {
        question: "What does this indicate?",
        answer: "Safe Water",
        image: "https://raw.githubusercontent.com/albertchouforces/sample/refs/heads/main/images/Safe%20Water.png"
      },
      {
        question: "What does this indicate?",
        answer: "Isolated Danger",
        image: "https://raw.githubusercontent.com/albertchouforces/sample/refs/heads/main/images/Isolated%20Danger.png"
      },
      {
        question: "What does this indicate?",
        answer: "New Danger",
        image: "https://raw.githubusercontent.com/albertchouforces/sample/refs/heads/main/images/New%20Danger.png"
      },
      {
        question: "What does this indicate?",
        answer: "Port",
        image: "https://raw.githubusercontent.com/albertchouforces/sample/refs/heads/main/images/Port.png"
      },
      {
        question: "What does this indicate?",
        answer: "Starboard",
        image: "https://raw.githubusercontent.com/albertchouforces/sample/refs/heads/main/images/Starboard.png"
      },
	        {
        question: "What does this indicate?",
        answer: "North",
        image: "https://raw.githubusercontent.com/albertchouforces/sample/refs/heads/main/images/North.png"
      },
      {
        question: "What does this indicate?",
        answer: "East",
        image: "https://raw.githubusercontent.com/albertchouforces/sample/refs/heads/main/images/East.png"
      },
      {
        question: "What does this indicate?",
        answer: "South",
        image: "https://raw.githubusercontent.com/albertchouforces/sample/refs/heads/main/images/South.png"
      },
      {
        question: "What does this indicate?",
        answer: "West",
        image: "https://raw.githubusercontent.com/albertchouforces/sample/refs/heads/main/images/West.png"
      },
      {
        question: "What does this indicate?",
        answer: "Do Not Pass",
        image: "https://raw.githubusercontent.com/albertchouforces/sample/refs/heads/main/images/Do%20Not%20Pass.png"
      }
    ]
  }